DNMR(環保膠)股東圍爐取暖區

SH

大家分享吓幾錢開始入貨

喂DLLM做咩事

信念

26蚊貨 肉痛了

均價53

20蚊，夠膽就跌去20蚊，屌你老母

都唔知佢跌咩野

本身諗住50蚊會有啲支持，一野就穿

46蚊 小注

好凍

日日跌cls

15.5

跌到我都唔敢入

$14.3

入嚟搏屌？